推返上環開槍爆頭事件 何妖個到打一陣飛機好喇 打得耐傷身

唔好再打飛機喇
推返5大訴求同上環事件
已知有14人受傷 1人嚴重
手足生死未卜呀
唔好比元朗引開晒注意力

有巴打頭部中槍

有巴打比狗捉左音訊全無

推

再打會死

push

講番事實，係中共叫人元朗恐襲，鄉黑警合作
連儂牆，派傳單，airdrop

講番上環黑警惡行，黑警想殺人，用大量橡膠子彈，布袋彈，催淚彈

係 要講就講中共拉黑社會逼害港人

黑警唔止濫暴 直情想殺市民

佢地係到試緊水溫 見我地今次對佢爆頭冇反應下次就會實彈